漏左Ipad係的士，如果有人執到，可唔可以比返我

如題 大濛漏左部Ipad係的士 大概5:00由葵涌去石廣樓 如果有人執到可唔可以比返我

已經打左比商台 但係未有回音 係咪凍過水

凍過水啦 買過部啦

無嫁喇，啲的士狗賤過閪，一定偷撚左你